騰訊今日守住360蚊，老衲永遠離開連登

lm

老衲-會找永遠離開連登嘅數嘅我切

上次數咪又走
收皮啦垃圾
出黎隻抽！

361

木女[img]

樓主一路好走

靠你幫我登到番家鄉啦

即係守唔住360，唔使走

準備睇人"走數"